短短兩日就收伏曬上個禮拜所有損失

證明有足夠嘅支持力去撐恆指
今日特價時段
聽日直上29500
牛軍萬歲